# README #

Для запуска проекта в терминале ввести: 

1) npm i (для установки нужных модулей)
2) после установки ввести gulp (для запуска проекта на локальной машине)
3) открыть и посмотреть можно на http://localhost:8080/